身邊有冇人屋企黃但自己藍?

呢度就唔會有
雖然個POST應該係香討問

我有個上左年紀既朋友成家都黃 但家門不幸出左個藍絲不肖子 我朋友好傷心

補充 不肖子自細入左中資做